想問而家咩撚嘢事

是咁的 有晩同D同學飲酒 咁一羣廿幾人 有熟有唔熟 同枱有個女仔 見過一兩次 成程不停有eye contact 咁就坐過去傾左成晚 佢話自己A0臨尾佢醉醉地 走個陣挨住我行左一大段路 又抱佢過學校圍欄 天光搭鐵返屋企都有講有笑 但係過兩日whatsApp佢一句都唔覆 想問絲呢D女係咩心態

玩你

酒醒覺得你唔啱佢

好玩

嬲到而家 自問唔係好靚仔 但從來冇試過比女仔咁撚

人地諗ons你諗長遠緊係唔理你

認真便輸了 好多野唔係必然 玩過就得

咁我唔會話自己靚仔 米八順眼有做gym

對唔住囉，個時飲大左覺得你起吳彥祖，點知醒返發覺你係吳克儉

佢做乜鳩都

咁明啦

姐